睇返時間軸我懷疑捧殺sigma班柒頭皮其實多數係香港教畜來

如果我地由時間軸去睇返時間軸上面個時間
就知sigma拍咗呢條片用十二分鐘講"有internet傳統老師冇咁重要"呢個好少人知嘅道理, 之後就開始畀人捧殺
香港班教畜畀sigma呢個傳統教育下嘅叛逆天才串到無地自容就請PR搞小動作, 好彩我當年聽佢地書堂堂訓教而家有得同sigma一樣去台灣學府追求真知識

sigma 教授真係傾囊相授
我很adore

我聽完sigma已經唔想再9up

而家互聯網有每日頭條sigma美食作家王刚呢啲教育平台真係唔明傳統老師靠咩呃飯食

sigma對香港教育既影響真係超越左譚玉英姐姐…

可以甘講

我聽完sigma quit咗kindergarten

未聽sigma之前 人生唔知有咩掌握到
聽完之後 好似呼吸👃🏻緊咁

Sigma打手
十日有九日推post

大家善用起底唔該

同埋dse考好個試
其他人諗下點令香港光復

唔好做埋啲十九野。